有無心臟病病人入黎一齊圍爐

利申:右冠動脈崎型+WPW，做曬手術

唔關事既人經過。同平常人有咩分別？對身體有咩影響？

體能會廢啲，要食藥
無咩後遺症但多條疤

3年前做過心臟手術 心口條疤仲好勁

買隻Apple watch 帶，幫忙check住

樓主不如講下點患上心臟病 等大家警惕下

巴打係邊到做手術？我係瑪麗做

個心成日好攰

大家唔好出世就唔會有

瑪麗搭橋，威爾斯ablation

做劇烈運動會眼前一刻+冷汗，以為小事
先後去做心電圖話有問題

巴打做左幾耐？

心口無人睇到，睇到都無人理你，唔駛諗到咁，係要過自己個關姐

搭橋唔知，ablation咪1個鐘左右
搭橋係區醫生做，我估佢應該勁掛

係做左幾多年先岩

早排游水都專登買件游水衫 費事比人睇到

搭橋8年，ablation 2個月

即係做左兩次手術？

有無睇過漫畫/日劇醫龍？
好多心臟手術睇

係呀

做手術真係好撚驚希望依世都唔駛再做手術

你咩事要做

幾時同點發現 WPW?

先天下動脈有事 以為做微創就得 點知話要開刀